# Member Benachrichtigung (Notification-Center)

Diese Erweiterung ermöglicht es, aus dem Contao-Backend Member-Edit-Ansicht raus eine zuvor im notification-Center angelegte Benachrichtigung nach dem "speichern" zu verschicken.



